英超六弟唔係仲笑唔笑得出？

中遊隊今年又瀨咩？